[戰略討論]今後鶳同裝修應唔應該繼續或點繼續?

可能有人睇過甚至分享過。就唔係小弟寫的。
---

尋日第一日示威者做

之後第2、3、4日全部黑社會做，而且警察會用返尋晚標準，成個幾兩個鐘先嚟

呢班黑社會，黑警，武警，甚至大陸人仲會打爛完進一步搶嘢，偷嘢，放火，但會無差別攻擊舖頭

目的好簡單：就係比人感覺大家變成真暴徒，開始同大家割蓆

你班人咪L成日推義士受傷的事件回應，來justify 自己攻擊店舖的行為。義士比黑警打同殺，你走去攪藍色商舖，而唔係攪黑警。唔係個個都係深黃，仲有堆淺藍剛轉淺黃的人，唔係真係咩都支持。

如果你攪議員辦公室，中聯辦，狗屋，外交部特派公署，所有中共權力爪牙的地方，肯定無人會割，仲會大力支持。而且，中共唔會咁攪返自己地方，做唔到 Copy cat

而家香港話事的係行政機關，立法機關，同黑警，點解721大家嬲，其中一個原因係因為黑社會無對準示威者，而係無差別攻擊市民，再連同黑警配合先咁嬲。如果當日淨係打示威者，成個效果已經好唔同。831同樣道理，激起民憤並不是暴力程度，而是攻擊對象是否合理。

一早見超級五毛“五味真火”話要繼續打多啲舖，就知呢鋪仆街，大家再唔盡快修正裝修方向，係會出事

1. 香港人係行政機關，立法機關，同黑警配合打壓香港

2. 黑警子彈謀殺仲未煲夠，今日就變成左派報，黑警等譴責示威者肆意破壞蓋的場面過所有黑警謀殺的聲音

3. 藍店發表政見就被裝修，咁黃店發表政見被藍絲裝修，係咪大家想咁？係咪連發表政見都唔比

4. 咁多辦公室，政府行政機關安然無事，對正晒政權唔做，咁快排到藍店講唔通，行政機關停工，政府就停罷，又話要攬炒？如果行政機關受擊，黑警仲唔9秒9出嚟，尋日區區都唔出，就係比大家出醜，唔信就睇下今日鋪天蓋地的新聞。仲有幾多傳媒關心中槍,同危殆義士。

5. 遇到攞武器的藍絲出神獸合情理，但純口角互屌，就唔駛出神獸

場運動一直玩到落去，係因為有自我修正功能，大家點玩我都支持，只不過必需要考慮大量唔上連登的香港人，海外官員，傳媒等觀感，難得connec左全球的人，就更加要為所有事情出師有名。

我地無權無勢，力量來自每人丁點的人民集合，民眾心一散就玩完。犧牲左咁多人，唔應該純為發泄而失方向，對準有權力，有勢力的人和物。7.1立法會大家會放低錢，呢個就係香港人可取之處，受人讚賞。

做到警告的功能，其實任務完成//

不過
#核爆都唔割
---
裝修戰術唔係冇用。尤其係對紅店。
但而家睇到缺點係好易被利用亦易墮入敵人民意戰上的陷阱。
而且的確, 一直都專注搞店舖但實際的政府機關幾乎冇郁過
係咪應轉移策略呢？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推
要顧及和理非 淺黃嘅諗法
我哋覺得爆得啱嘅鋪
佢哋可能唔會明
要做好啲文宣

同埋 你要求人哋不割蓆
但人哋畀意思你又屌人左膠係咩玩法

同意

*意見

同埋想講
如果藍嘅、中資嘅就爆
咁樣其實全香港七成嘅鋪頭都要爆
希望要爆嘅目標係有廣泛認可先爆
啲人係唔知你爆匯豐做咩㗎

Agree. Pushh

裝修(美心)文宣真係好多人睇，大家可以加推！！

裝修新手入一入黎 仲有召喚ust南亞仔同南亞手足

對準目標
無論前線手足定文宣都易做嘢

真。我哋今日廣泛認同嘅嘢
你試下612就做
香港過撚咗送中法啦
大家要顧及淺黃 和理非呀

希望多啲人認同

推 手足講得好岩
唔該大家清醒D 絕對唔係無目標就lower standsrd搵目標搞

我一直認同
黨鐵我話知你炸咗佢最好

Push

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

經歷了接近四個月的反送中風波，香港已經出現史無前例的撕裂。與此同時，台灣總統選舉選情亦出現重大變數，之前選情一直落後的蔡英文，在民意調查中反超前國民黨的韓國瑜。現時整個中國的形勢都處於下風，國內經濟增長大不如前，企業債臺高築，內憂不斷。外患方面，中美貿易戰隨時成為壓倒中國經濟的最後一根稻草，統一台灣恐怕永遠不會成功，香港的形勢，特區政府和中聯辦亦已經無法控制。如果香港的情況無法受控制，林鄭月娥不但會輸掉全香港，更可能輸掉全中國，成為千古罪人。

香港問題這樣發展下去，林鄭最後會和全中國人攬炒，成為共產黨的千古罪人。

香港發生的事件，內地傳媒選擇性報道，但不代表內地人不懂得翻牆查看香港的實際情況。共產黨以為在新疆設立再教育營，就可以從根源開始消滅疆獨，但實際上就算當年的希特拉也沒法靠集中營來消滅猶太人。中共政府沒辦法讓疆毒消失，就打算讓維吾爾族人消失。現在的維吾爾族人表面上看似不敢反抗，實際上卻是口和心不和。 中國打壓越強勢，維吾爾族人獨立意識就越強。當新疆人看到香港這個城市能夠成功搞革命，難道維吾爾族人也不想舉行一次屬於新疆的革命嗎？同樣地，藏獨分子也從來沒有忘記過革命的需要，只是時機未成熟。當林鄭月娥冥頑不靈，用錯誤的方法對付香港的示威，沒辦法讓香港回復平靜，最後當中國經濟因為中美貿易戰和內部因素出現下行，隨時造成大量企業倒閉大量勞工失業，近幾年歌舞昇平的景象隨時在一瞬間消失，甚至牽一髮而動全身，由經濟風暴演變成政治風暴。新疆和西藏，首先出現反抗，然後蔓延全中國。

剛愎自用的林鄭月娥一直以為自己是年年考第一的高材生，在官場也好打得，所以在這場風暴中只許成功不許失敗。但林鄭月娥只懂得懷緬過去，從來沒有向前看，沒有檢討過自己的過失。最後這場風暴越演越烈，已經去到沒有人能夠制止的田地。如果中共政府繼續停留在止暴制亂的思維，希望透過加強鎮壓就可以讓香港回歸平靜，恐怕就是最錯的決定。假如六四事的翻版發生在香港，香港和中國都無法承受它的後果。最後林鄭月娥並不是和香港人攬炒，而是和全中國人攬炒，也是共產黨的千古罪人。

裝修同搞交通通燈呢d真係要停 好易令人反感 俾對家出師有名就唔好

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

重點其實類似呢個post

同埋又要罷搭狗鐵
但又搞爛啲交通燈...令到路面情況變差...
真係好難自圓其說...

小弟建議依家暫時停幾日先， 至少都要等美國國會通過之後再決定， 無謂增加失去民眾支持同抗爭者嘅壓力， 始終大家需要適應緊急發所導致嘅陣痛。
雖然你覺得我咁講係失敗主義， 不過喺大總攻之前留住自己條命， 因為傀儡政府已經講到明係要強硬鎮壓。